而家抗爭係咪收晒皮？？

拉

做咩啫你

收你老母皮咩死5毛
我地靜靜地咁贏緊

On9

主線係區議會立法會，選贏，香港就更好，咪撚再勇武。精人出口，笨撚出手

轉左方式姐 抗爭唔係得一種方式
唔通一定要係街玩守城流曬血俾狗捉先叫抗爭咩？
好多人都默默做緊野
幫被補手足搵片搵證據 支援有需要手足
幫襯黃店 宣傳國際線
全部都係對抗緊極權要做既事

我話未收皮你都唔信啦

719 搞咗，今日可以休息。

好多都保釋緊 要出果d應該都盡晒力啦

嘩屌
過咗成年仲講制度內抗爭...
班候選人都唔講啦

是你熱情不夠

我咁都叫5毛？